各位手足可以睇一睇Netflix 套Winter on fire

好撚似依家香港嘅情況

pish

推

無睇

但有睇少少 脫歐無理之戰

更加覺得 時代革命 呢個口號不利拉攏更多人支持

(但係又知道最鍾意呢個口號個批人係付出最大個批人 )

巴打岩岩出黎？